{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 끌림365 게스트하우스"
    },
    "text": "涯月海岸道路に位置するゲストハウスはペンション形式で運営され、夏季には水泳が可能なプールも提供します。 ゲストハウスはホテル式寝具類を使用し、毎日洗濯が行われるので清潔さを保ちます。 パーティーへの参加は必須です。 パーティー参加者はパーティー費用を支払わなければならず、ペナルティとして不参加費用5,000ウォンが課されます。 パーティー代は客室料金とは別に計算されます。 パーティー費は当日電話で入金調査が行われます。 共用空間であるだけに、利用規則を厳守する必要があります。 基準人数を超える場合は当日現地にて追加料金が発生し、人数を超える場合は1名当たり20,000ウォンが加算されます。 酒類の場合、外部からの同伴は絶対禁止となりますので注意が必要です。 礼儀を守ってください。 入室時間は午後7時30分以前をお勧めし、この時間以降はディナーパーティーの進行が始まります。 ペットの同伴は厳しく禁止され、個人の物品に対する責任は本人にあります。 客室では調理、飲食、喫煙が厳しく禁じられていますので、指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は絶対に許されません。 ゲストハウス施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にあり、客室寝具類が嘔吐や血液などで汚染された場合、洗濯費用50,000ウォンが請求されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "夏季には水泳が可能なプールも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの客室はどのような寝具を使用していますか？",
            "answer": "ホテル式寝具類を使用しており、毎日洗濯が行われるため清潔さが保たれています。"
        },
        {
            "question": "パーティーへの参加は必須ですか？",
            "answer": "はい、パーティーへの参加は必須です。不参加の場合はペナルティとして不参加費用5,000ウォンが課されます。"
        },
        {
            "question": "パーティー代はどのように計算されますか？",
            "answer": "パーティー代は客室料金とは別に計算されます。当日電話で入金調査が行われます。"
        },
        {
            "question": "利用規則を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、共用空間であるため利用規則を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えた場合は当日現地にて追加料金が発生します。1名当たり20,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "酒類の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "酒類の場合、外部からの同伴は絶対禁止となりますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間には制限がありますか？",
            "answer": "入室時間は午後7時30分以前をお勧めしています。この時間以降はディナーパーティーの進行が始まります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室では調理、飲食、喫煙が厳しく禁じられています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "客室寝具が汚れた場合の費用はどのようになりますか？",
            "answer": "客室寝具類が嘔吐や血液などで汚染された場合、洗濯費用50,000ウォンが請求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 508
    }
}